點識到現任

朋友介紹
自己識

讀小學坐我隔離識

連登

多謝樓主

朋友個朋友

上天安排

產房

去廁所

一切都從reply story開始

拍左幾耐

我都想知

Tinder

返學

大學同學

17年

Dating apps

交友app

左手右手

朋友既朋友
Facebook msg

冇偷食，但中學有個女仔對我影響都好深
到而家都忘記唔到

Facebook